是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

又po狗食

食夾心餅好過

比個杯麵我算

太多骨 送唔到飯

最中意食魚

可唔可以介紹返???完全唔知咩名堂...........

我都鍾意 但唔鍾意太多骨

蒸魚 椰香肉碎炒四季豆

go to eat fish bell

可唔可以食你隻腳
望落好白滑

金拱門?

師兄咁撚眼利

睇見都唔開胃

條j長過你ok?

你唔好引佢啦

啲野俾羊食 不了...

食粒二寶好過

成個鑊放枱面

好撚肚餓 睇完即刻飽晒

但我好深，驚你頂唔盡

呢個就係減肥套餐？

is